其實獨立調查委員會有用咩

如題
政府大發慈悲 真係去查 能夠查到d咩
依家基本上黑都講到白
你睇警棍加裝 棍頭變棍尾
當呢個政府有權
龍門任佢搬
厚顏無恥到依家屌鳩公務員
提醒佢地政治中立
當初警狗屌司長又無譴責
UGL 有調查委員會
結果 阿鼎護航成功
電影一句話「球證 旁證 足總 都係佢地人 點鬥」
但小弟不才 諗唔到其他好方法
直接要求架空警務處
重新調整 審視警察個人能力
增加輔警比例 制衡警察
擴闊廉署功能 如監警會加入 提高廉署獨立性 功能
廉署大佬直接向行政長官報告
小弟真垃圾 諗到咁多姐
巴打屌醒我
預左成晚同大家討論

睇下咩人組成架姐

難聽咩人組成都搞唔掂
換政府
重新調整警隊架構 監察紀律部隊 先為上
我認為

巴打我早已說明

依家咪拉英國人搞
但過往評價好一般

所以先咁多吹風

無獨立調查委員會，點架空警務處？
假設有哩個權力既人肯去架空警務處，點解唔開埋獨立調查委員會？
重名正言順可以解散埋警隊。
同埋唔好單單諗到獨立調查委員會無用，
哩件事發生左同撤回條例一樣，
你諗下黑警見到有獨立調查委員會，
會唔驚被人清算？721哩單野都好，咪一樣有人被人告暴動，一定有人出黎攬上身。